{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 별량연가풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに連絡して予めお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意の上、ペット同伴可能なペンションを選択してください。 男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションではIPTVとWiFiを提供し、オーシャンビューと屋外テラスがあります。 客室は禁煙です。 アメニティとプールが提供され、プールはぬるま湯と温水で運営されています。 ビームプロジェクトは終日レンタル可能で、バーベキュー場とヒノキ湯があります。 朝食サービスと駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに連絡して予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意の上、ペット同伴可能なペンションを選択してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用の時間に制限はありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の破損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理やBBQをすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備やサービスには何がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWiFiを提供し、オーシャンビューと屋外テラスがあります。また、アメニティとプールが提供され、プールはぬるま湯と温水で運営されています。ビームプロジェクトは終日レンタル可能で、バーベキュー場とヒノキ湯があります。朝食サービスと駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 739
    }
}